{
    "status": "ok",
    "totalResults": 998,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": "Euronews Espa\u00f1ol",
            "title": "El actor franc\u00e9s \u00c9douard Baer, acusado de acoso y agresi\u00f3n sexual - Euronews Espa\u00f1ol",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFodHRwczovL2VzLmV1cm9uZXdzLmNvbS9jdWx0dXJhLzIwMjQvMDUvMjMvZWwtYWN0b3ItZnJhbmNlcy1lZG91YXJkLWJhZXItYWN1c2Fkby1kZS1hY29zby15LWFncmVzaW9uLXNleHVhbC1lbi1sYS1kZW51bmNpYS1tZXRvb9IBAA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2024-05-23T18:35:13Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": "LA NACION",
            "title": "A 14 a\u00f1os del \u00faltimo cap\u00edtulo de Lost, qu\u00e9 fue de la vida de los actores y c\u00f3mo lucen hoy - LA NACION",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFodHRwczovL3d3dy5sYW5hY2lvbi5jb20uYXIvZXNwZWN0YWN1bG9zL2EtMTQtYW5vcy1kZWwtdWx0aW1vLWNhcGl0dWxvLWRlLWxvc3QtcXVlLWZ1ZS1kZS1sYS12aWRhLWRlLWxvcy1hY3RvcmVzLXktY29tby1sdWNlbi1ob3ktbmlkMjMwNTIwMjQv0gEA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2024-05-23T18:34:00Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Fx168news.com"
            },
            "author": "\u827a\u672f\u54c1\u5e02\u573a\u6d1e\u5bdf",
            "title": "3.35\u4ebf\u4eba\u6c11\u5e01\uff01\u5df4\u65af\u594e\u7279\u4f5c\u54c1\u521b\u4e0b\u672c\u5b63\u7ebd\u7ea6\u6625\u62cd\u6700\u9ad8\u6210\u4ea4\u4ef7 - FX168\u8d22\u7ecf",
            "description": "\u5c3d\u7ba1\u5168\u7403\u827a\u672f\u5e02\u573a\u6709\u6240\u964d\u6e29\uff0c\u4f46\u8ba9\u00b7\u7c73\u6b47\u5c14\u00b7\u5df4\u65af\u594e\u7279 (Jean-Michel Basquiat) \u7684\u4f5c\u54c1\u4f9d\u7136\u5907\u53d7\u8ffd\u6367\u3002\u5df4\u65af\u594e\u72791982\u5e74\u6770\u4f5c\u5728\u5bcc\u827a\u65af\u62cd\u5356\u884c\u4ee54650\u4e07\u7f8e\u5143\u6210\u4ea4\uff0c\u521b\u4e0b\u672c\u5b63\u7ebd\u7ea6\u6625\u62cd\u6700\u9ad8\u4ef7\u683c\u3002",
            "url": "https://www.fx168news.com/article/728203",
            "urlToImage": "https://static.fx168api.com/img/user/5c7361bac28f95093a5861a41d121079/%E8%89%BA%E6%9C%AF/%E5%B7%B4%E6%96%AF%E5%A5%8E%E7%89%B9/4db1ed142c870e08a736156d451b0100211559bc.jpeg",
            "publishedAt": "2024-05-23T18:33:22Z",
            "content": "FX168() ##\u00b7\u00b7 (Jean-Michel Basquiat1960-1988) \r\nPhillips280046503.35\r\nFrancesco Pellizzi1980Annina Nosei\r\nELMARIcarus\r\n1982Annina Nosei20228500\r\nPellizzi7905690Pellizzi90001.2\r\n51319401984\u00b7\r\nAndy Warh\u2026 [+43 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": "LA NACION",
            "title": "Tiene 67 a\u00f1os, es influencer fitness y revela c\u00f3mo ponerse en forma a cualquier edad: los consejos de \u201cGranny Guns\u201d - LA NACION",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFodHRwczovL3d3dy5sYW5hY2lvbi5jb20uYXIvZXN0YWRvcy11bmlkb3MvdGllbmUtNjctYW5vcy1lcy1pbmZsdWVuY2VyLWZpdG5lc3MteS1yZXZlbGEtY29tby1wb25lcnNlLWVuLWZvcm1hLWEtY3VhbHF1aWVyLWVkYWQtbG9zLWNvbnNlam9zLWRlLW5pZDIzMDUyMDI0L9IBAA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2024-05-23T18:31:00Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": "Masrawy - \u0645\u0635\u0631\u0627\u0648\u064a",
            "title": "\u0630\u0643\u064a \u0648\u0645\u062a\u0646\u0645\u0631.. \u0623\u0633\u0631\u0627\u0631 \u0648\u0635\u0641\u0627\u062a \u0644\u0627 \u062a\u0639\u0631\u0641\u0647\u0627 \u0639\u0646 \u0645\u0648\u0627\u0644\u064a\u062f \u0628\u0631\u062c \u0627\u0644\u062c\u0648\u0632\u0627\u0621 - Masrawy - \u0645\u0635\u0631\u0627\u0648\u064a",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4QJodHRwczovL3d3dy5tYXNyYXd5LmNvbS9ob3dhX3dfaHlhL3JlbGF0aW9uc2hpcC9kZXRhaWxzLzIwMjQvNS8yMy8yNTg3MzAxLyVEOCVCMCVEOSU4MyVEOSU4QS0lRDklODglRDklODUlRDglQUElRDklODYlRDklODUlRDglQjEtJUQ4JUEzJUQ4JUIzJUQ4JUIxJUQ4JUE3JUQ4JUIxLSVEOSU4OCVEOCVCNSVEOSU4MSVEOCVBNyVEOCVBQS0lRDklODQlRDglQTctJUQ4JUFBJUQ4JUI5JUQ4JUIxJUQ5JTgxJUQ5JTg3JUQ4JUE3LSVEOCVCOSVEOSU4Ni0lRDklODUlRDklODglRDglQTclRDklODQlRDklOEElRDglQUYtJUQ4JUE4JUQ4JUIxJUQ4JUFDLSVEOCVBNyVEOSU4NCVEOCVBQyVEOSU4OCVEOCVCMiVEOCVBNyVEOCVBMdIB5QJodHRwczovL3d3dy5tYXNyYXd5LmNvbS9ob3dhX3dfaHlhL3JlbGF0aW9uc2hpcC9kZXRhaWxzLzIwMjQvNS8yMy8yNTg3MzAxLyVEOCVCMCVEOSU4MyVEOSU4QS0lRDklODglRDklODUlRDglQUElRDklODYlRDklODUlRDglQjEtJUQ4JUEzJUQ4JUIzJUQ4JUIxJUQ4JUE3JUQ4JUIxLSVEOSU4OCVEOCVCNSVEOSU4MSVEOCVBNyVEOCVBQS0lRDklODQlRDglQTctJUQ4JUFBJUQ4JUI5JUQ4JUIxJUQ5JTgxJUQ5JTg3JUQ4JUE3LSVEOCVCOSVEOSU4Ni0lRDklODUlRDklODglRDglQTclRDklODQlRDklOEElRDglQUYtJUQ4JUE4JUQ4JUIxJUQ4JUFDLSVEOCVBNyVEOSU4NCVEOCVBQyVEOSU4OCVEOCVCMiVEOCVBNyVEOCVBMT9hbXA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2024-05-23T18:30:00Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": "El Mundo",
            "title": "\ud83d\udd34 DIRECTO | Gala amfAR del Festival de Cine de Cannes - El Mundo",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/rss/articles/CCAiCy1WaUpyaUF3YmN3mAEB?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2024-05-23T18:17:32Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": "Lib\u00e9ration",
            "title": "Festival de Cannes : et l\u00e0, tout bouscule - Lib\u00e9ration",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMidGh0dHBzOi8vd3d3LmxpYmVyYXRpb24uZnIvY3VsdHVyZS9jaW5lbWEvZmVzdGl2YWwtZGUtY2FubmVzLWV0LWxhLXRvdXQtYm91c2N1bGUtMjAyNDA1MjNfVUNKQzdITDRVTkhHVk5CMlZYUEc0R0xKM1Uv0gEA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2024-05-23T18:13:12Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": "infobae",
            "title": "Cazzu anunci\u00f3 su separaci\u00f3n de Christian Nodal, ocho meses despu\u00e9s de ser padres - infobae",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMifGh0dHBzOi8vd3d3LmluZm9iYWUuY29tL3RlbGVzaG93LzIwMjQvMDUvMjMvY2F6enUtYW51bmNpby1zdS1zZXBhcmFjaW9uLWRlLWNocmlzdGlhbi1ub2RhbC1vY2hvLW1lc2VzLWRlc3B1ZXMtZGUtc2VyLXBhZHJlcy_SAZABaHR0cHM6Ly93d3cuaW5mb2JhZS5jb20vdGVsZXNob3cvMjAyNC8wNS8yMy9jYXp6dS1hbnVuY2lvLXN1LXNlcGFyYWNpb24tZGUtY2hyaXN0aWFuLW5vZGFsLW9jaG8tbWVzZXMtZGVzcHVlcy1kZS1zZXItcGFkcmVzLz9vdXRwdXRUeXBlPWFtcC10eXBl?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2024-05-23T18:00:41Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": "Di\u00e1rio do Nordeste",
            "title": "Maiara desabafa sobre cr\u00edticas sobre sua magreza: 'inveja destrutiva' - Di\u00e1rio do Nordeste",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFodHRwczovL2RpYXJpb2Rvbm9yZGVzdGUudmVyZGVzbWFyZXMuY29tLmJyL2VudHJldGVuaW1lbnRvL3pvZWlyYS9tYWlhcmEtZGVzYWJhZmEtc29icmUtY3JpdGljYXMtc29icmUtc3VhLW1hZ3JlemEtaW52ZWphLWRlc3RydXRpdmEtMS4zNTE1NDYx0gGSAWh0dHBzOi8vZGlhcmlvZG9ub3JkZXN0ZS52ZXJkZXNtYXJlcy5jb20uYnIvZW50cmV0ZW5pbWVudG8vem9laXJhL2FtcC9tYWlhcmEtZGVzYWJhZmEtc29icmUtY3JpdGljYXMtc29icmUtc3VhLW1hZ3JlemEtaW52ZWphLWRlc3RydXRpdmEtMS4zNTE1NDYx?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2024-05-23T18:00:00Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": "Infobae Per\u00fa",
            "title": "Sergio George opin\u00f3 sobre la faceta de Yahaira Plasencia como entrevistadora: \u201cPens\u00e9 har\u00eda 5 millones de vistas\u201d - Infobae Per\u00fa",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFodHRwczovL3d3dy5pbmZvYmFlLmNvbS9wZXJ1LzIwMjQvMDUvMjMvc2VyZ2lvLWdlb3JnZS1vcGluby1zb2JyZS1sYS1mYWNldGEtZGUteWFoYWlyYS1wbGFzZW5jaWEtY29tby1lbnRyZXZpc3RhZG9yYS1wZW5zZS1oYXJpYS01LW1pbGxvbmVzLWRlLXZpc3Rhcy_SAaoBaHR0cHM6Ly93d3cuaW5mb2JhZS5jb20vcGVydS8yMDI0LzA1LzIzL3Nlcmdpby1nZW9yZ2Utb3Bpbm8tc29icmUtbGEtZmFjZXRhLWRlLXlhaGFpcmEtcGxhc2VuY2lhLWNvbW8tZW50cmV2aXN0YWRvcmEtcGVuc2UtaGFyaWEtNS1taWxsb25lcy1kZS12aXN0YXMvP291dHB1dFR5cGU9YW1wLXR5cGU?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2024-05-23T17:55:56Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": "RTL.de",
            "title": "Sarah Engels: Drittes Baby? S\u00e4ngerin streut Ger\u00fcchte um neue Schwangerschaft - RTL.de",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMicGh0dHBzOi8vd3d3LnJ0bC5kZS9jbXMvc2FyYWgtZW5nZWxzLWRyaXR0ZXMtYmFieS1zYWVuZ2VyaW4tc3RyZXV0LWdlcnVlY2h0ZS11bS1uZXVlLXNjaHdhbmdlcnNjaGFmdC01MDg3NzYzLmh0bWzSAQA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2024-05-23T17:54:52Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": "Cr\u00f3nica ",
            "title": "Espa\u00f1a arde: la TREMENDA REVELACI\u00d3N sexual de una modelo que est\u00e1 en pareja con un ex Barcelona - Cr\u00f3nica ",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFodHRwczovL3d3dy5jcm9uaWNhLmNvbS5hci9kZXBvL21pcmVtaXJlcXVlbG9jdXJhL0VzcGFuYS1hcmRlLWxhLVRSRU1FTkRBLVJFVkVMQUNJT04tc2V4dWFsLWRlLXVuYS1tb2RlbG8tcXVlLWVzdGEtZW4tcGFyZWphLWNvbi11bi1leC1CYXJjZWxvbmEtMjAyNDA1MjMtMDAxNS5odG1s0gGnAWh0dHBzOi8vd3d3LmNyb25pY2EuY29tLmFyL2FtcC9kZXBvL21pcmVtaXJlcXVlbG9jdXJhL0VzcGFuYS1hcmRlLWxhLVRSRU1FTkRBLVJFVkVMQUNJT04tc2V4dWFsLWRlLXVuYS1tb2RlbG8tcXVlLWVzdGEtZW4tcGFyZWphLWNvbi11bi1leC1CYXJjZWxvbmEtMjAyNDA1MjMtMDAxNS5odG1s?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2024-05-23T17:52:57Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": "MARCA.com",
            "title": "Cr\u00edticas en redes sociales a Marta Flich por presentar el pol\u00e9mico 'Naked Attraction' - MARCA.com",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiVGh0dHBzOi8vd3d3Lm1hcmNhLmNvbS90aXJhbWlsbGFzL3RlbGV2aXNpb24vMjAyNC8wNS8yMy82NjRmODFlZDQ2MTYzZjgwMGM4YjQ2MGIuaHRtbNIBVGh0dHBzOi8vYW1wLm1hcmNhLmNvbS90aXJhbWlsbGFzL3RlbGV2aXNpb24vMjAyNC8wNS8yMy82NjRmODFlZDQ2MTYzZjgwMGM4YjQ2MGIuaHRtbA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2024-05-23T17:52:55Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": "infobae",
            "title": "Gladys, La Bomba Tucumana habl\u00f3 de sus comienzos y record\u00f3 el tr\u00e1gico final de Gilda: \u201cEse micro era m\u00edo\u201d - infobae",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFodHRwczovL3d3dy5pbmZvYmFlLmNvbS90ZWxlc2hvdy8yMDI0LzA1LzIzL2dsYWR5cy1sYS1ib21iYS10dWN1bWFuYS1oYWJsby1kZS1zdXMtY29taWVuem9zLXktcmVjb3Jkby1lbC10cmFnaWNvLWZpbmFsLWRlLWdpbGRhLWVzZS1taWNyby1lcmEtbWlvL9IBpgFodHRwczovL3d3dy5pbmZvYmFlLmNvbS90ZWxlc2hvdy8yMDI0LzA1LzIzL2dsYWR5cy1sYS1ib21iYS10dWN1bWFuYS1oYWJsby1kZS1zdXMtY29taWVuem9zLXktcmVjb3Jkby1lbC10cmFnaWNvLWZpbmFsLWRlLWdpbGRhLWVzZS1taWNyby1lcmEtbWlvLz9vdXRwdXRUeXBlPWFtcC10eXBl?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2024-05-23T17:45:17Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": "infobae",
            "title": "Una boca gigante y con caries suelta por la Ciudad: de qu\u00e9 se trata la intervenci\u00f3n de Feel in the Blank - infobae",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFodHRwczovL3d3dy5pbmZvYmFlLmNvbS90ZWxlc2hvdy8yMDI0LzA1LzIzL3VuYS1ib2NhLWdpZ2FudGUteS1jb24tY2FyaWVzLXN1ZWx0YS1wb3ItbGEtY2l1ZGFkLWRlLXF1ZS1zZS10cmF0YS1sYS1pbnRlcnZlbmNpb24tZGUtZmVlbC1pbi10aGUtYmxhbmsv0gGoAWh0dHBzOi8vd3d3LmluZm9iYWUuY29tL3RlbGVzaG93LzIwMjQvMDUvMjMvdW5hLWJvY2EtZ2lnYW50ZS15LWNvbi1jYXJpZXMtc3VlbHRhLXBvci1sYS1jaXVkYWQtZGUtcXVlLXNlLXRyYXRhLWxhLWludGVydmVuY2lvbi1kZS1mZWVsLWluLXRoZS1ibGFuay8_b3V0cHV0VHlwZT1hbXAtdHlwZQ?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2024-05-23T17:45:17Z",
            "content": null
        }
    ]
}